《亞人》為求吹奏佐藤，夾硬令其他人智商下降真係 CLS

好似呢一場咁 (第 40 話)
咁撚多警察又盛
其實只要拎個手釦 lock 住佐藤雙手雙腳
套漫畫已經完左
跟手掉佢落水池浸住佢
話之佢無限復活都冇用
又唔係冇機會
但硬係要成班人 on99 等佢復活再一拳打柒d 人

去返之前 (第 21 話)
特殊奇襲部隊
屌，竟然用擔架
如果係用金屬棺材 / 鋼索網
套漫畫又係一早完左
成班都 on9
你話佢地唔知有狙擊手幫拖？
梗係知啦
因為 SAT 自己都有埋伏到狙擊手

簡單黎講
就係亞人好撚鍾意扮到自己係高質鬥智漫
但其實只係一套降低所有人智力
然後不停咁裝腔作勢既 ON9 漫

拎個鐵籠去
好似困住獅子老虎咁
一樣可以做到同樣效果
不斷咁打死佢有撚用咩
成班都 on9

擔架嗰場最戇鳩係SAT綁住佐藤雙手，但冇拎走佢身下支槍

yes
果陣 SAT 已經知亞人特性
甚至都知埋 IBM
成班都 on99
佐藤開掛唔緊要
但唔好特登搞柒所有人黎吹奏佢
然後仲要扮到好鬥智咁
屌

負評果d 又唔反駁做乜鳩？

麻醉左/岩岩死未復活即克五花大綁已經搞掂

yes
是但拎個膠桶塞佢入去又得
鐵罐都有掛
根本有無數個方法去解決問題
係要做弱智

40話嗰三個阿叔係傭兵唔係警察
就算有手扣腳鐐一樣可以用IBM 防守再斬手腳解
就算掉落水 個水池又唔係深 其中一個傭兵跌咗落去都冇死到最近出返場 點樣無限死

關於警察對IBM認識有幾深 佢地知嘅唔會多過戶崎
飛機炸大樓嗰一次之前無耐
戶崎先係小倉博士到聽到少少關於IBM 嘅料可以過料比警方
但係小倉博士淨係話黑色粒子係違反宇宙物理 怕落雨 但要小心洪流現像
強度方面小倉佢仲強調IBM係無法長時間持續嘅殘次品
所以班狙擊手 swat見到IBM 現形可以周圍跳同擋子彈都好驚訝 證明冇諗過可以咁運用 但係其中一個狙擊手都立即醒水放醒整着救火花灑

之所以用擔架係因為夠快執行夠方便攜帶 swat 知道佐藤復活速度快 所以可以用擔架射住搬運 唔拎走佐藤支槍亦係因爲佢復活快唔得閒搞多餘嘢 送佢上擔架鎖好就行
用大鐵籠嘅話又難搬 又難維持開火 而且亦係IBM解到
如果佢地當時已經可以用麻醉針 咁當然用金屬棺材更好 但作者係第一二話早有解釋當時有輿論問題 警察不便公開場合用 就算用佐藤亦只係斬手斬腳自殺解麻醉

至於警察有冇計劃到佐藤有狙擊手 我覺得唔一定 由一開始警方都估計佐藤係地面進攻 冇計劃到佢係空襲 班狙擊手好大機會只係用嚟監察地面等佐藤出現

btw 樓主仲未答我你點知對亞淨係得麻醉槍 諗咗兩日答到未

40 話前後你自己睇下仲有咩人
唔係得果幾個阿叔
而且準備好晒等人攻入黎
冇可能淨係配備手槍
連拘束器都冇打條春

用擔架梗係快
但係拘束用具太少係致命傷
而且拎個鐵桶唔得？
碌過去、掉亞人入去、閂蓋 (完)

「對亞」果度其實我柒左
我係想講 SAT
btw 而家對亞正式出場
我又等睇會出咩兵器

漫畫作者有畫佢用鐵鏈綁住自己同支槍

就算爆唔開
搵個人去 clear 支槍亦好合理
作為 SAT 咁基本既野都唔做

40 話前話
一開始等佐藤攻入嚟就係得4個傭兵
有咩裝備一眼望見
走廊死咗西裝友
水池房死咗另一個 一個同IBM纏鬥跌落水嗰時以為死咗
之後永井同中野擺脫差佬 入到去比佐藤1v3 打暈
直到佐藤殺完密室 target走佬
都係得仲行動到嘅平澤大叔 永井同傻仔中野
永井同中野由頭到尾基本上得支槍 抽氣扇戰術比佐藤無意中破咗已經一早輸

至於講返鐵筒 都係嗰句 裝入去嗰下要停火可能已經比咗時間佐藤復活 更何況亦都只係佐藤一開始輕敵唔用IBM擋子彈 先中第一槍 可以送上擔架

第一眼以為真人版個佐藤健

太長
淨係講 SAT 果場
一車人過去
成班人連續開槍
圍到埋去
上完手銬腳銬
話之佢復活啦
幾條友夾鳩佢掉入筒又好、箱又好、籠又好
根本就係幾秒間既事
冇可能反擊到
由頭到尾就係佢地唔好做好拘束手段
又唔 clear 佐藤d 武器
屌，諗起就覺得弱智

其實SAT用擔架只係因為根據佢地個plan冇呢個需要 佢地低估左IBM能力 估唔到佐藤無意識中IBM都會自己幫佢擋子彈 佢地只係諗住控制左佐藤就最快速度押佢去囚車而架車應該就好似你講咁係堅固嘅金屬箱
我覺得呢場係吹大左 就算SAT失左預算最多損失部份人然後撤退 冇可能比人一個人全滅 就算不死身都係咁話 後面軍事基地吹得仲大 佐藤咁耐都只係同一種中麻醉槍或者重傷就自殺嘅戰術居然咁耐都冇人諗反制方法

想像下隊SWAT碌住個鐵桶去捉佐藤
又真係幾好笑個喎

所以佐藤咪有安排高橋同現做狙擊手有咩萬一幫佢解圍囉 你所講嘅步驟只要其中一步高橋防礙到咪出現漫畫之後佐藤反殺

呢套係睇"不死"有咩玩法, 其他野, 是Q旦啦
可以攪自己肉醬真係CLS

搵幾條蛋散抬個鐵棺過去都得啦
流動鐵籠去捉獅子老虎日本多的是
而且既然玩得用擔架呢d 手段
搵多幾條友係外圍拎盾守狙擊手更加係合理戰術
當然啦
作者吹到有人可以咁樣係大廈頂狙擊射中佐藤兩隻手
(子彈穿過晒圍住佢既 SAT)
然後咁樣幫佢解鎖
一街神射冇法啦

咁其實直接射撚死總理咪得囉

其實只要有手銬腳銬
再加 clear 左佢支槍
根本套漫畫就完左
正常就算唔係亞人
你去捉一個犯你都會咁做
冇可能會係呢個劇情

SAT 弱智啫
讀者可以有思考既

我記得有個消防佬俾其他亞人塞落石屎入面，個招應該得？

佐藤枝槍槍柄有鐵鍊連住佢着住件彈夾背心 唔係話除就除到
高橋係射擊方面有水平其實初登場已經有描寫 係同一距離 佢同現用魚叉槍射得中消防員但田中miss 高橋亦都即刻笑佢
而且後面亦都有補充描寫高橋索嗰隻白粉可以提升集中力同專注度
無可能用尋常恐怖份子嘅標準去睇呢班亞人 然後話佢地太勁 警察太廢

樓主真係好閪煩 唔夠拗就開個新post自high
成撚日鐵筒 鋼網
一放IBM 就破曬啦 佐藤想玩先唔放IBM咋
狙擊手射穿鐵筒 做唔到缺氧效果咪又係fail
都唔知係作者弱智定佢弱智

有bug都可以由得佢
其實佢最敗筆係冇延續到一開始想講嘅主題(亞人嘅權利etc)
將佐藤變單純殺人狂嗰吓我已經對劇情死心
單睇作畫就算